連登已經變左民陣既地盤

撤啦 退啦 開始傾點收割啦

狗改不了吃屎。

心都淡撚埋

今次係和解合作，但不代表民陣既野我地全盤接受，唔好帶風向搞分化